樂仔台返嚟喇！今晚玩Dark Souls！

歡迎聽眾 Phone in !